南記可唔可以單買生春卷？

做邊爐料

可以

性誕快樂bro

唔可以

老母試過

尋晚先買完
好似26/6條咁上下

可以 阿媽買過

但佢賣啲春卷本身熟

買左27/6 條

嗌淨春卷走湯就得